中國機密報告：新冠掀全球反中情緒 天安門事件以來最高

《路透社》週一 (4 日) 報導，一份中國內部機密報告警示，自新冠危機以來，美國引領的全球反中情緒激增，達 1989 年天安門事件血腥鎮壓事件以來最高，預測最壞情況是「美中兩國可能爆發武裝衝突。」

隨著新冠疫情爆發，美中關係正處於幾十年來最糟糕的時刻，北京政府面臨一波以美國為首的反中情緒，世界各國紛紛對防疫不力的中國求償損失。

該報導引述消息人士表示，上月中國國安部智庫「中國現代國際關係研究院」撰寫的一份內部報告顯示，全球反華情緒是自 1989 年天安門血腥鎮壓以來最高水平，該文件已由中國領導人習近平與北京其他政府高層過目。

消息人士稱，最壞情況下，美中兩國可能可能爆發武裝衝突，該報告警示中國政府需對此做好準備。

截稿前，中國外交部發言人回應，未得過相關訊息。

路透社講既,唔係大紀元同郭文貴

打就快啦
屌

未打前就兇狠
就打前就會變碌撚

星期一係4號咩

5月

唔係新冠喇
根本就係共產政權沒落
今次一定要連根拔起

反中就唔見 剩係見到班撚樣反緊侵

而中國最強勁反制措施就係搞爆香港

路透社其實係一班咩人,做咩佢地機密情報好似垂手可得咁樣

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

依家美軍飛台灣都無強烈xx口交
因為知道真係就打

睇嚟佢承認天安門死過人，有過血腥鎮壓

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

三大報社，公信力最高
每個國家實會利用佢地放風聲
或者有二五仔放料

路透都算比較少放流料

雖然都試過（或者消息來源本身流）

有咩咁機密

佢點拎的

其實係揾佢放料only
之前柒婆d"偷錄" ....

機密文件都流出到？

美國引領的全球反中情緒激增
憑呢句我信係支那內部報告

文中的国家指引, cctvb跟到足